［BLOOM*IZ I WAS VER.］開箱 有冇人換卡（？）

考慮緊要唔要買埋其他兩個ver.
最想換走yuri其他都可以提出下
btw有恩妃ar卡都幾好彩